聖誕節同平安夜出街

自己行出街有無可能 比女媾？
利申：米5幾 樣7 巴打

好大機會

認真

無人理

米五幾

我小六嘅高度

點解要笑我呢